(事後膠紙)唔知你地會唔會煮左佢黎食

見好多師奶成箱買
好似仲威過午餐肉
玩梱綁play都用唔哂